[
  {
    "id": 1,
    "question": "Start",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Kinder",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Jugentliche",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Erwachsene",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Gr\u00fcnde f\u00fcrs Probetraining",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Auspowern ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Fitness",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Spa\u00df/Hobby/Freunde finden",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Warum soll sich euer kind auspowern ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "wie wirkt sich das im Alltag aus ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Wie f\u00fchlt ihr euch mit der aktuellem situation ?",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Warum soll euer Kind abnehmen ? / Ausdauer gewinnen ?",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Selbstverteidigung",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Selbstbewusstsein/Sch\u00fcchtern",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Mobbing",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Warum wollt ihr das euer Kind selbstbewusster wird. ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Woran merkt ihr dass eurem Kind Selbstbewusstsein fehlt ?",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Wie f\u00fchlt ihr euch mit der aktuellen Situation ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Warum wollt ihr dass euer Kind Selbstverteidigung lernt ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Gibt es einen konkreten Vorfall, der euch zu uns gebracht hat ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Wie f\u00fchlt ihr euch mit der aktuellen Situation ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Wie wirkt sich das Mobbing auf euer Kind aus ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "Wie verh\u00e4lt sich das Kind, wenn es gemobbt wird ? ",
    "is_active": true,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "L\u00f6sungen f\u00fcr den Bedarf",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "L\u00f6sungen f\u00fcr den Bedarf SB",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "L\u00f6sungen f\u00fcr Mobbing ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "l\u00f6sungen f\u00fcr Auspowern: ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "L\u00f6sungen f\u00fcr Spa\u00df/Hobby/Freunde:",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "L\u00f6sungen f\u00fcr Fitness:",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "Erlernen von Techniken und st\u00e4ndiges wiederholen",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "Randori als \u00dcbungsform zur Stresssimulation -> Realit\u00e4tsnah",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "Trainieren mit verschiedenen Partnern sorgt f\u00fcr mehr Eindr\u00fccke und Rundumschulung durch verschiedene Altersklassen, Gewicht, Gr\u00f6\u00dfe",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "Life Skills Konzept",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "St\u00e4rkung durch G\u00fcrtelpr\u00fcfungen ( sich selbst etwas beweisen)",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "Vorzeigen von Techniken vor einer Gruppe",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "St\u00e4rkung durch G\u00fcrtelpr\u00fcfungen (sich selbst etwas beweisen) ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "Vorzeigen von Techniken vor der Gruppe",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "Turnierteilnahmen: sich selbst beweisen ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "Pratzen und Sandsack Training als guter Ausgleich ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "Hohe Konzentration erforderlich wegen komplexer Techniken -> mental abschalten",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "Koordinationsprogramm f\u00f6rdert Konzentrationsf\u00e4higkeit + Disziplin ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "Hoher Kalorien verbrauch vor allem beim KBF",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "Ganzk\u00f6rpertraining",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "Konditeil am Ende sorgt f\u00fcr mehr Ausdauer und abnehmen",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "Camps/Lehrg\u00e4nge verst\u00e4rken Gruppengef\u00fchl",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "Coole Menschen (hast du ja im kurs gesehen ;) ) ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "Durch Trainingspartner wechsel lernen sich alle kennen ",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "Sommerfest/ Weinachtsfeier",
    "is_active": false,
    "is_visible": false,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "\u00dcberleitung zum Kursplan ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "\"Ihr habt ja bereits am Telefon erw\u00e4hnt, dass ihr ein bis zwei mal in der Woche Zeit habt, um zum Training zu kommen. lasst uns doch mal schauen, welche Tage f\u00fcr euch in Frage kommen. \"",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 52,
    "question": " Bitte nur den Kurs Pr\u00e4sentieren, der am besten zum Bedarf passt. +++",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "Weiter",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "Hat der Probesch\u00fcler verstanden wie ihn der Kurs dabei helfen kann sein Ziel zu erreichen ? ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "Nein     (ZurÃ¼ck zur Bedarfsanalyse)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 56,
    "question": "Ja ! (Empfehlung Geben)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "Preissandwich: ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "Zusammenfassung:",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "Zusammenfassung; (Warum sind sie heute hier ?)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "Empfehlung; (sprich jetzt deine experten Empfehlung aus)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "Nutzen; (Hervorheben dass sie damit ihr Ziel erreichen werden)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "Kontrollfrage; Wann wollen wir starten ?",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 63,
    "question": "Weiter ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 64,
    "question": "Wenn die Empfehlung nicht passt, gemeinsam passende modalit\u00e4t finden. --- ",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 65,
    "question": "Wenn die empfehlung passt -> Mitgliedschaft abschlie\u00dfen +++",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 66,
    "question": "Preis passt nicht",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 67,
    "question": "Laufzeit passt nicht",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": "Achtung: Wochenpreise \u00e4ndern sich"
  },
  {
    "id": 68,
    "question": "Andere Laufzeiten PrÃ¤sentieren",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 69,
    "question": "Andere Laufzeiten PrÃ¤sentieren",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "Zu teuer!",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 71,
    "question": "Oh, ich verstehe, der Preis ist euch zu hoch!",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 72,
    "question": "Willst du mir sagen, was genau du dir unter einer Nacht schlafen willst?",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 73,
    "question": "Nacht drÃ¼ber schlafen!",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "Oh, ich verstehe, du mÃ¶chtest noch einmal eine Nacht drÃ¼ber schlafen.",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 75,
    "question": "MÃ¶chtest du mir sagen, was du mit deinem Partner besprechen mÃ¶chtest? Vielleicht kann ich dir dazu nochmal ein paar Informationen geben, die dir helfen!?",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "Mit Partner sprechen (Ex-Partner)!",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 77,
    "question": "Oh, ich verstehe, du mÃ¶chtest das Ganze mit deinem Partner besprechen.",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "Willst du mir verraten, warum du das denkst? Warum denkst du, dass wir hochpreisiger sind als andere Anbieter?",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 79,
    "question": "Fehlendes DurchhaltevermÃ¶gen (leisten)!",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 80,
    "question": "Okay, ich verstehe, du bist dir nicht sicher, ob du es durchziehst.",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 81,
    "question": "(Kann ich mir nicht leisten)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 82,
    "question": "(Okay, dass verstehe ich.)",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 83,
    "question": "Anderer Krieg, ich will das Training billiger.",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
  {
    "id": 84,
    "question": "Okay, ich verstehe, andere Sportschulen sind gÃ¼nstiger.",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  },
    {
    "id": 85,
    "question": "EinwÃ¤nde ///",
    "is_active": false,
    "is_visible": true,
    "comment": null
  }
]

